俾人放飛機唔緊要,當買個教訓,希望各位師兄認住呢條友,放人飛機一句聲都唔出

俾人放飛機唔緊要,當買個教訓,希望各位師兄認住呢條友,放人飛機一句聲都唔出